李居明點樣睇香港樓市

玄學家李居明旺角花園街舖1900萬蝕放 (18:12)

文章日期：2020年11月6日

舖位價值大跌，著名玄學家李居明亦要蝕讓放售核心區舖位。市場消息指，原名李康華的李居明，2012年透過公司名義以3200萬元購入旺角花園街龍旺大廈D1單號地舖，現叫價約1900萬元放售，以舖位面積約200方呎計，呎價約9.5萬元。若以放售價售出，李居明帳面將蝕約1300萬元或約41%。

風水佬都要蝕